有冇人覺得今個冬天好似有啲熱？

上年有一排勁凍，今個冬天好似剩係凍咗一個禮拜

覺得，屌那星拎曬啲冬天衫出嚟
連個天都挽鳩我

還我濕凍

唔係好熱 係好撚熱